[gay] Fly Out的心事分享區 (197)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

易烊千璽依個look好靚仔
(tfboy 成員 16歲)

1

2

跟著我左手右手一個慢動作

錫返

本身都覺得
但你入禮物個mv睇下

右手左手慢動作重播

btw我係po自己條撚嘅post見到貶貶有留言

不是吧

Hi

tutu

中田

莊B

中田b

毒撚真係好容易動真情

我覺得自己難動喎

我都係

因為你係

我覺得自己算半個毒撚
唔鐘意出街
成日對住電腦睇小說

一邊玩電腦，一邊撚兔仔

一邊睇書一邊撚貓

睇書 撚貓

打完邊爐好攰

lm

pmed

甚平

好慘阿我約左CREAM PIE 打邊爐等左佢成2個鐘都唔見人

下半場ok？

召喚 @CreamPie

咩表情

ok pmed tg

replied

今晚唔洗瞓

仲有好多嘢想同你講，但可惜開唔到口

可唔可以侵埋我

唔好屈我喎 我地明明 埋

有心事？

3P？

無心事

hughug

原來頭先果個係你黎? 我仲以為你唔黎 見無啦啦有條友又幾靚仔過黎撘我爹...
拉左我去 ,我就應承左
但係我地仲未打 wo

好呀 PMED

hug

對唔住囉 搶左你CreamPie

唔知咁算唔算未放低

而家打 好肚餓

等我餵飽你

Come on

點解你地3點仲未訓

點呀

無呀 你成日咁夜唔瞓 係咪有野搞緊

無野搞。
純粹訓唔著

me too 掛住一個人
你點解瞓唔著？

唔洗咁掛住我

掛住咪仔都唔係你
成日唔上水有咩忙緊

好傷心
打機睇戲 廢青mode 就黎要turn off

要move on喇。唔可以再廢青落去

開sem

新人留名

熊?

想趕走人地呀

係咪因爲我個名？😂
係覺得個名好有意思先改😂

問下姐

盡量唔好用emoji
會比人屌

你明明話鍾意肥仔又變左熊

點解既

感覺上個名有啲sad

全部都正

知音人

有心事唔介意可以分享下架

日遊 你同我走

一puck布咁長，簡單概括就係男女兩情相悅已經咁難，更何況。。。

hug。其實呢啲好多巴打都係咁

諗多左喇

好吸人血

好好笑

悶呀嘛

唔知點解自己會成日比好多直既玩，但始終都冇乜好結果

hug。呢樣唯有帶眼識人。終有一日會識到個對你好嘅人

祝成功喇

之前太想拍拖，玩左果d app一段長時間，終於有個算係岩自己心水既人approach , 最尾都係不了了之，到宜家都唔想再玩果d app

app其實好難識到真心想拍拖嘅人。始終呢個圈子 。想拍拖真係不可以強求。

其實我自問行為講野都算有d sissy, 但佢地反而唔避忌過黎又搭博頭、又好近對望、又不停摸我果d

係。。。所以有d認命

Your face your fate

瞓左姐

冇野接落去

訓唔著

咩黎？？

新巴打？ hiiii

救命 明明放假 但訓左3個鐘竟然 sad到自然醒

rip 再去食M記早餐

個心同個胃都那住那住 唔想食野

有野煩？

望住男神比人狗衝
自己又唔夠主動

之後用web 版facebook

救命 獨佔我的英雄好正

唔好係SAD嘅時候睇BL 會好HURT

stats

我Sad果時睇BL 會祝福佢地
但係Sad果時見到真人閃光彈 會咀咒佢地

BORED

N(0,1) P(x)>=0.7

年輕

真心咩？

好想同佢地玩多p

依加隻右耳又唔痛
咁仲洗唔洗睇醫生

樣呢 要J埋

仲有冇流血?

肉體

真心

你又理佢

未睇點都要去睇 check check 穩陣d

我成日r佢水吹
佢話無feel喎

有時r水吹要適可而止

冇
但我已經book左聽日
點算

Ok

死左先睇

一首原版唔太啱feel 嘅歌
經過dj mix 之後變得好啱feel
可能個moment 好特別...

無格仔版 快

左4 右1 過黎

左左4拉到咁高件衫 性暗示

右1隱藏實力 實幹鬥士

送都唔要

右1最大隻

得右一右四左一

河童上滑石 火車便當 半邊鵝脾砌到我反白眼

响電腦舖叫春呀?

慰藉下心靈

兩個一齊夾攻 夠滿足

三對一call 白車

Hello

早晨

朱古力

朱古力波

莊 早

新巴打hi

左一右三

雷巴

我個名完全同肌肉冇關😂

Shit關左打emoji

唔緊要比時間你改
之後改唔到就 你

我都唔知
好驚哂老豆錢

無

呀sir正呀

我自己都係靚仔

強咗你

唔好 停

有自信的人最美

訓左九個鍾 好滿足

自己講完有冇笑

依到我最醜

我鍾意親都唔靚

你地覺得個樣似女仔可唔可以稱得上靚仔

靚仔係觀賞用
拍拖都係搵啲平凡啲既好

唔可以

絕對唔可以

好啦 我以為個有興趣講緊拍拖

@炸雞

都係。。。但有時都會妄想一下有個好樣又善良既拖友

打完真係會好攰

毒撚最忌太自信

莊莊真係靚

咁早打？

難得唔係肥野

Pm黎驗明正身先

係

條丁？

我想買同款平腳 version 底褲

正常樣戴完口罩都好ok

唔係，係跟本好多都好正

89

返工成日會比d實賓叫我姐姐

炸雞d fd

賓賓。
誰是炸雞

江宇

你係長髮？

係，前排去飲酒人地問我男定女，話我似tb

同炸雞咁夾 結婚啦

之前頭髮長d咁der果陣賓賓叫我做機會率高d, 宜家有時都會聽到

ur face

駁唔到
耶穌係世界上最大既大話

呀sir 我想操腰 幫幫我

其實今年有個仔都幾cute cute
唔知係唔係gay

有不過不了

學游水真係好難

今年報左游水堂

How much !?

學校報
學費包埋

加油

屌我

一諗到上堂有仔睇

學校以前有好多熊

上年識到個185既熊
成日俾佢搭我膊頭
今年唔知見唔見到佢

嘩 嘩 嘩

見到佢就拉入浴室調教

係咪救生員

185嘅熊
邊個拉到
求幫手

要有技巧
等佢半推半就咁

豪辦婚禮險破產 新人悔不當初

on撚9

FF太多傷身

有幾ff

夾你老母呀 我靚過苟蕓慧囉

人都未見到就拉佢入浴室

見到再拉

你拉得郁咩

見返佢已經皇恩浩蕩
幾個月都掛住佢隻手

炸雞個頭宜家幾長？

咪巴話半推半就推佢入去

攬佢

揸佢對波

成日同佢玩 不停抽佢水

後面到頸 前面中分左都掂到下巴
想轉髮型 有冇推薦？

I know that feel

面型同樣大約係點先
其實繼續留長 電都唔錯

有冇ig

台仔嚟

一定會遇到既

一放假就做廢青

旺角最多

好多熊情侶

其實大家點睇得出係情侶定朋友

互相調戲，有時又打對方 pat pat , 又係咁揸佢波

Roommate佔左5分3間屋 點先可以叫佢收返啲貨入房

咁大個仔都未見過

呢排好多啦

尋晚先見完

見過幾次 情侶會俾朋友企親近好多 仲好多身體接觸

叫佢按比例交返咁多租

我淨係漫畫見過咋

一定係條街扯

佢唔會

係BL劇感受下

佢啲野好亂?

我睇開熊漫

要吖 要吖 ig

[url]網址[/url]

肥熊定大隻熊？

都有

識嘢

好撚正

佢做代購 好多貨 夜晚會包貨 好嘈 一開始講好左 佢搶左大房會係房入面包貨

我個禮物mv嚟

我知道有呢本嘢但一集都無睇。。。

佢好似無H劇情

直接同佢講我搬走好冇？

上網搵到

好似有三個 version

講左咁耐都未見ig

唔開心
打副本比人屌

加埋416

@cc 求片

pat pat啲肉痛係咩事

係到諗前途 好似只有死左去係最舒服

sorry 琴晚我太大力

平時樂觀叫人唔准
宜家竟然。。。

eric tt台好多片

funny

自己爽咪得囉

我都大部分投資係外表
但我成本>>>>>收益
係咪衰到回報唔到

我以後月薪=
最低工資x12小時x返工日數

最新月入中位數公布左喇，窮人們快d入黎打飛機

做乜

咁正確係乜黎

打尻佢 庸醫

讀到唔想讀 但反香港就算搵工都會比人鬧
反到香港又要對住老豆 我對上兩次放假比佢煩到 呆左對住個露台係到諗跳唔跳落去好

划艇仔

熊ex 成日撩我見佢

呢度有個聲稱自己肥仔既人咪又係划艇仔

好鍾意睇泰劇嗰個呀

出左去叫春

search唔到

新人lm

兒童台個個都自稱樣ok

好mean

OK樣
good looking slim fit

自拍區
標題：肌肉大屌
圖片：瘦到有腹肌嘅13 14cm撚

講事實就mean

嘖 有女既

事實係有wor

有冇PS4朋友
想叫春

自己一個玩minecraft 好橙

响度叫

春

不了

冇叫啦已經

你唔開ser其他人點同你玩

水面呀

入人哋ser

唔要

關我咩事

身型 對腳接受到wor

yoooo

.我都會自己一個起野

唔好爭吖 係咪一班划艇仔

hihi

我起咗幾廿個世界

我起足一個，起地鐵

stat

終於完了

You ok?

個個起一堆城堡 市鎮
我點起都似貧民窟

我起火車多
利申鐵膠

我紅石都未識用

我都係鳩用

tvb而家講網紅

我學左好耐都唔識

去九公大把

睇youtube研究過

我每次都係係貧民窟

我係著衫曬仲要嘆下午茶
我去九公把撚阿[/quote]
曬太陽咁熱
緊係對住月亮飲酒

蝦蟆人士要求天鵝生活

成日都好眼訓

我唔記得左我今日沖左涼未

我成日都唔記得自己刷牙未

正式分左手

Ok take care

口臭

肥唔肥

take care

或許喇

我無事

take care x2

more

保重

過黎比我聞下先

無汗出

最後沖多一次

同條友氣場唔啱，佢仲要死R爛R咁R水吹

腿張開

本群終於有正常口味既人

係唔係台大個個

不過有啲似同胞

E類人block左佢算啦

正常口味here

屌 物理助教 排球員

姐係無共同話題？

玩咁大露鳥?

佢係未想fun

唔係呀

5分鐘做到d咩

5分鐘 有冇傾過啲乜

無約到，我諗我唔會約佢會出嚟

佢之後仲有冇chur住約你

約會神器Tinder推新功能 榮登最賺App

最多sales係咪都係tinder

全部都係match唔講野

sales 我真係未遇過

有咩特徵

主動hi你
一開頭已經問你拎whatsapp
之後問你有咩興趣
有冇做facial /按摩
答有-問你details 話自己做開果間好過你 多d咩咩咩又平過你
答冇-得閒食完飯 之後一齊做facial
身邊有2個朋友中伏1直(女仔）1gay
而家見到有人提facial e個字即block

家姐幾時死

sales 好煩

最慘試過傾成個星期先出現關鍵字
好似比人呃感情咁

一定係

今日食咗兩個格仔餅

好想放佢上嚟

係就好

晚餐 蘿蔔牛腩飯

[有圖] 19歲肥仔談家曦 買衫要4XL,最愛英倫風格!

姓劉？
有同一個人用唔同ac hi左我三次 最後一次我問佢啲皮膚咁樣憑咩做美容sales之後佢冇聲出

我肥過佢

鐘意肥仔果d快d出黎認拎

咁你望唔望到自己條j

好撚核突，成個女人咁
我鐘意肥仔都想嘔

下，點解要咁做？

望到 因為連登仔有30cm

記得咪講 唔記得就算 唔好太在意

第二幅相佢件衫有跡 ，肥唔係問題，不過一定要乾淨囉

學生係幾好趕走sales既方法

E條煩膠真係係人都識

學野

err

因爲佢忙緊同水魚傾計

個個都識佢咁

佢住我附近

大家都俾佢hi過 咁嘅樣
不讀不回

未見過佢既

高汁creampie

hi 過

我一日沖兩次涼

大家住好近？ 個個佢都hi過

被佢2個ac hi過

死臭肥西

只不過唔係熊嘅我多數都唔會回

其實會唔會好似佢咁主動就已經好容易出pool

我唔介意男朋友係肥仔，因為我一定會捉佢日日同我做gym,迫佢節制飲食，睇住佢變男神，最後我一定有著數

咁我都住你附近

邊度有咁好既男朋友？

勿相認 我都係

我覺得佢其實係直 係cwb tst都撞過佢同個女仔一齊

既然我無資格溝男神，不如我投資係肥仔呢d潛力股度
肥仔快d pm我

朋友咋

另外一個好似del咗account，但我覺得都係sales嚟

Pmed 黎我會所一齊做gym遊水

有錢人

用我嘅美色

Kelvin liu?
Sing sing?

因為我好被動，等人溝

Chun Wong

四眼嚟

我覺得佢係

實際係唔係唔清楚

撞左啦 我淫0

Kelvin Liu一定係

可能同名only

好窮 一個月得5千蚊可以駛
旅行都唔敢去多幾次

face stat
pmed

讀緊書定做緊野？

做緊野

做唔做ptbf?我請你

仲要儲錢呢 好多野想做 但都未有錢 我基本上只係用3千

我頂爛市 免費ftbf

見錢開眼，唔請你呀，一陣你嫌我唔夠靚仔唔做我生意

有人hi我係人都回

face stat?
pm左先

我都係 回覆率100%

咁你勁啲，我9x
因為啲sales我無回

毒撚叔叔同女人真係不了

呢排多咗好多

長髮化妝唇膏男

心諗點解女人都玩gay app

[member]回解我未遇過
[img]

原來我係冇咩人hi
[/img]

放圖 101

睇到都覺得好辛苦

好多朋友不停話邊個邊個港姐好靚
問我覺得邊個靚
好煩
叫人點答

hi Cass

Pmed
不過我都係零撞左數字

係佢

blacklist左你啦，成日話我係零

152LBS 係我interested in...

貶貶sir

之前我見到你講 屌我啦 屌死我之類既野

邊個答到

所以你咪咁肥

冇人講過佢變男神會唔飛你喎

下 真係會有啲咁衰既人嫁咩

我印象中好似無講過，我頂多話我性格似零/我係10偏1 如果有圖歡迎拎出黎bin我

「下 炸雞仲靚過佢地啦」

唔鐘意肥仔 152LBS叫肥仔咩

笑到仆街

正常有番咁上下高度 152 係AVERAGE啦下嘛

咁170以上咪大肥仔

174 78 係咪可以去死

等爆pm

好快

蒙

冇圖

人醜就要多健身嘅成功例子

圖？

敦志好MEAN 快D同我瘋狂健身

初黎報到

btw鍾意肥仔

又一個喜肥巴

我尋日又j左敦志嘅gv,雖然佢係死魚，樣貌普通，但身材真係好正

做一好過

做咩自J
我睇過咁多條敦志嘅片 淨係見過佢1次互攻,平時次次都做淫0

有肉地囉 好攬、有安全感

識野

望住自己打j

咁樣正啲

遲下會唔會有假手賣

要自戀先做得到

淫x

高汁

你咪又係鍾意熊老公

其實如果你地拍左拖 FACEBOOK 會唔會公開同邊個拍
定係淨SET 已交往
定係SET都唔SET?

六巴

唔會set

呢度有人去左post丁

Link

post過啦
自己搵

江宇

偽肥

唔好理佢地,呢個POST冇肥仔

被欺騙

真肥喎

無呃你

要等半年喔

無圖無真相

事實你地有300lb

咪巴要個啲叫痴肥

點解嘅？

強烈譴責偽肥

佢韓國讀書

不能同意更多

佢要用半年時間變返做男性掛

半年內少個競爭對手

(純好奇)其實肥仔會唔會偏好返肥仔

絕對唔會

兩團脂肪糾纏

鬥肥嘅競爭對手？

去韓國搵你

不嬲肥仔最憎肥仔

明明睇tumblr外國好多肥仔一齊

外國玩開重口味

Yes

靜左

又打？

Catch me if you can

好悶 我都冇嘢做

Gotcha

冇乜性慾 有冇嘢丁

露丁post幫到你

其實我由細到大都想知
其實TBB憑咩搞個選美節目就話個冠軍係香港小姐?

Lol 係英雄聯盟

好尷尬

比D提示阿
係第幾個POST...或者有冇咩關鍵字

對香港嘅客戶服務真係好撚失望

講好咗覆電話永遠唔會打返比我

銀行係咁，信用卡又係咁

做咩姐你

回頭是岸呀貶貶

唔講咁多 即刻駁嘴

笑死

啱啱打左 場

Pie Pie頭先好威猛

shu

NO 係有堆肥仔係會冧肥仔

召喚ow巴打

我真肥 200KG 唔信嘅問呢個POST

一齊

legs day後個屎忽好酸痛

200kg你應該重過一條鯨魚

YES I AM

爽

D港姐咁撚好笑既

示意圖

頭先一坐低忍唔住呻吟左一聲

嘩

又要返工

返緊工

依家？

係
但可以打lol

ok

咩工咁爽

優質

荀工唔話你知

正正

我知邊到

加油呀蕾蕾

個男仔一定好hurt 咁你個frd有d仆街喎

一到夜晚就好似憂鬱咁

呵返

sor囉

我覺得嗰老母欠咗我好多嘢，所以我好想一刀殺死佢

個男仔好hurt呀...散左之後都keep住送iphone, imac, 比幾皮野佢去旅行,同佢去半島食自助餐(但係我朋友係e個時候已經有新男友,而佢都知 )
我個朋友係港女格 貪小便宜既人

其實雖則係衰 但又唔可以怪佢
有邊個想拖住個醜八怪行出街
所以都明嘅

嘩 好賤

冷靜啲喇。唔好理佢咪得。

其實個重點唔係有濕疹 而係唔盡力解決濕疹

就好似我e個死肥仔咁 唔努力減肥 抵我冇男朋友

但好無恥喎咁 佢又收得落禮物嗰下先好嘢

係囉

我都努力減，希望他朝有日佢會鍾意我

男朋友嘅嘢都係講match 嘅姐

我都覺

星辰到左

match咪仔

女同學可唔可以輔導下我
我覺得我啲價值觀就快扭曲成惡魔

咪巴你真係唔好聽女同學講野 認真

app 本來就係多一個途徑

但有啲就係抗拒，咁都無計

居然係咁

我真係落唔到手去玩

你自己衡量啦不過

唔知你抗拒緊啲咩，但我覺得玩app 真係好普通嘅一件事

啱咪傾兩句唔啱咪算

高瘦先正囉

唔玩就機會都無

Don't j me

唔一定嘅

我同初戀唔係係app 識

唔敢j你

好想要個高過我既男朋友 但好似香港既1仔平均170以下

拍拖呢樣嘢真係optional 嚟

我175

你有男友 不了

mm?

你條丁就係

381到底可以有幾高?

實係磅數黎

381kg

我149磅

姐係幾kg?

今晚好想攬住人訓

我 可以嗎？

熊否？

星辰左邊我右邊得唔得

咪仔仲瞓唔瞓到

咩事

大戰一觸即發

發生咩事呀

唔知又搞咩。深潛

發生咩事

錯post ?

下？

冇乜嘢事，我只係希望佢哋唔好再喺嗰邊講我，我走咗就算

964

對唔住，嚇親咪巴你
應該係有人唔鍾意我啫

[member]熊同學 /member]

我地依到冇人講你
加上依到好多人都block左果個 戀童呀叔(乜鳩女同學)

隻蠟燭太甜 搞到想食糖

炸雞玩滴蠟

支野叫pink sand
牌子叫yankee candle
唔知有冇人識

容許我叉一叉話題，我見到好似有po係比男女放低tg睇下有冇人搵，我想問mb有冇嫁？

Thank you

因為之前有兩段孽緣都係係app到開展

只能說我是個不幸的人

唔洗返工返學咩聽日，訓先早抖